今鋪真係寧得罪方丈莫得罪連登

自稱方丈個位
條女以為自己好出名咁
睇佢fb啲言論 講到自己係KOL界大家姐咁 周圍屌人亂吠
仲叫人唔好得罪佢 稱自己方丈
今鋪真係寧得罪方丈 莫得罪連登

乜野係kol界

連sponsor都要r 你當你自己邊個

好撚驚呀屌你老母

rosema

我都唔知 佢話佢自己係kol

邊撚個黎架

佢急喇，發哂茅咁

你地唔好再推啦 馬馬好女仔黎

今次連登威力太大 所以即刻道歉 平時大家姐的作風呢？